季軍戰 比利時 vs 英格蘭 22：00

睇袋啦廢柴！

2隊分組賽副選
今次終於可以睇正選了

季軍wfc

G組第四輪

支持英撚不離不棄

比利時穩贏

會咩？
季軍賽都係鳩踢架啦

英撚準備比人炒

大波波

主其他

樓主po霸

唔會啦
兩隊都唔係冠軍人馬
點都想爭個季

lm 睇英超1隊vs英超2隊

垃圾樓主

樓主

唔好再恥笑季軍戰 雖然爭唔到冠軍 但呢一戰對球員黎講都可以有其他意義
就拎上屆黎講, 巴西4強比德國炒完7粒, 場季軍戰對佢地黎講係挽回面子既機會 佢地一定全力踢
而荷蘭再次失落冠軍, 季軍戰大炒巴西對佢地黎講都係證明自己唔會輸蝕比德國既機會

上屆季軍戰荷蘭炒完巴西3粒好開心

比利時VS英格蘭

今晚viutv無？

now又然 英超內戰冇免費

今晚nowe又壞

賓
無荷蘭真係差咁d

壞埋今次啦

世界盃冇荷蘭真係冇癮好多 9年荷蘭迷

唔算荷蘭迷
但世界盃有荷蘭嘅賽事都會睇

點估到對上兩屆打入4強 今屆竟然決賽周都入唔到

正選都無學人恥笑

班細嘅唔生性

英撚食屎啦
次次搭沉船

冇計, 青黃不接, 外圍賽洛賓 rvp 史奈達淨係踢幾場, 不過連決賽周都入唔到真係好唏噓

鬥死球

reddit d link死晒？

我覺今晚lkk同kane都唔會出

點買好

會既

reddit link是咪死左？想幫老豆搵定個link開定佢睇先返屋企 唔該

kane實出啦

Thank you to world cup streamers
I'm sure we can all agree.. Great feeds throughout the cup. I know there's one more (I guess two if you count consolation). I likely won't be watching, but overall there were amazing streams, good quality, not much lag etc.. Honestly appreciate it.. Thanks

EDIT: FYI I was not looking for Karma when posting this, yet here I am with my highest karma post.. Ya'll the real MVP's not me

Reddit

世3 今晚出唔出？

何解

睇下lkk同claim想唔想爭神射

推push

viutv有無？

no

比利時贏硬

rubbish

reddit 又冇事啦

今晚都唔播 真係失色 而且撞正英撚入到4強
會睇既人肯定多

england

撐埋法國？

viu會唔會突發播呢

表演賽

呢啲可以估到㗎咩

G持切入波
不過比利時季軍

#BEL XI to face #ENG: Courtois, Alderweireld, Kompany, Vertonghen, Meunier, Tielemans, Witsel, Chadli, De Bruyne, Hazard, Lukaku.

比決心爭第三 出哂正選

雞曉柒撚到 今屆一場都冇份

小組賽打比利時咪出左
平行時空

sor 自膠

welback今屆淨係後備出黎踢過10幾分鐘

算多

整死nowe啦快d

大把人唔知有季軍戰存在

咁早就開左

又3後衛，季軍戰又咁保守

樓主poba

係分組賽都踩過下草皮既

季軍戰都唔播 On99

未解1001既

屌奶星米仔呢場都冇得出

兩邊後備龍一場都冇份

連狗都唔知有季軍戰

lukaku神射ok?

米仔快D返黎搞轉會啦

kane

dier delph 切
今晚英格蘭有兩腳中門當佢贏

250

求直播link

好心出下華dee啦

屌奶星 最後2日都冇喜般

now冇喜般

又有得睇死球大戰

留名

又要睇燒味足球

求BBC link

itv 跑完馬先播？

可能聽晚先有呢

每邊入夠10粒 呢個回合打和啦

唔g挫敗ching今晚撐邊隊呢

viutv班女冇野撈啦

支持英撚

鍾意黑腸

洛蔚又講淫野

挫敗ching

睇陣應該比贏

英撚電視台J到成地都係

個陣啲人仲話兩隊會搶住走線, 點知依加季軍戰重聚

有無ACE STREAM LINK?

心係想英格蘭贏，但比利時的確大機會D

dllm

你推撚完未？廢事比chatroom班撚樣話我地亂入去啦
班資深觀眾會屌鳩我地班連登仔㗎

入面點睇野 ?

咁reddit姐係有無得睇

有冇免費link

真link 都負皮 連登仔真係難服侍

雞寶台有咩

依條link ok
個個都睇唔到

會唔會又有D鳩人求中文link

加密啊屌你老母 死傻西

今晚viu有冇？

咩陣容

季軍戰呢d波好心就出下副選龍啦

成個世界杯得個坐字

冇

獌名宿點睇獌球員擊敗祖國國家隊？

無, 聽晚決賽先有

解密比班港豬睇下啦

季軍都好過第四啊
世界盃呢d大型賽事 每一場都係國家榮辱之戰

正皮咗

我錯了

rashford都多過佢

冇人睇

個line up 呢

咪臭係

開大唔該

？

比vs英都咁少人

keep到

May GOD save the queen

我仲以為佢無出過場係吉祥物

我撐英撚

準備出場

比岀泰利文斯咁大膽

比利時

個個黑晒面 季軍戰真係

英超波

感謝你

再踢分組賽

比利時果班西面到

英超外援大戰

無羊, 唔撐英了

車路士皇牌爭奪戰

龍虎切-夏沙特

premier league all star game

英超表演賽

比定英？

thank you so much!

真係唔派，屌

又韋素

洗唔洗個個咁撚頹呀

lkk個低音又幾好聽

夏薩特心事重重

God Save The Queen !

開波

WALKER 傷左咩?

上場trippier 傷出wo,
比walker 踢返右邊仲好la

Harazd次次都唔唱國歌

連仔未解鎖1001

?

英撚成班死狗咁款，大炒格

直播

god save the queen

god save a queen

Live

最好聽都係英撚

God Save The Queen

好心出吓butland pope啦

其實點解世三唔唱國歌?明明佢識講法文

好似死老豆咁
好好醜醜好踢埋佢啦

根據國歌法
呢班球員應該全部坐監 波都唔使踢

季軍戰真係攞景定贈慶
個個個樣都勁頹

同實際時間差幾多？

笑死

正wo, 邊度搵架

rlv8

仲有韋素

比利時直頭唔想踢

咪踢多場lol
有D恩怨應該都要場上解決
pickford應該好想衝過去對面打人

唔俾米奴列踢下既

比利時🇧🇪

唔憤氣一世啦

上場比隊友 加球證 屈機

itv個廣告J定英撚贏2022世界盃

唔想踢又出強陣

佢地個樣真係好頹
不過都係嘅 屌季軍戰

開大開大

排埋4,5,6,7,8,9名
再整敗者復仇戰
永續世界盃

Vardy

有無link? 第一次睇波

希望英格蘭創造奇蹟

God save the queen

不過照睇

原來viutv無直播

打咗贊奴沙先la

鍾大師唔好得過鑊加幾多

屌無直播

廣體台都出強陣

Tielemans係摩納哥咁垃圾都有得出

今場唔敢屌250喇

this one is a lot better

準備中出英撚

個個都死狗咁樣

然而比賽資歷厚，不代表含金量高，外界對季軍戰的價值就有諸多質疑，其中前荷蘭教頭雲高爾的看法尤為負面。雲帥曾批評，賽會要求負方球隊再參與一場比賽不單毫無意義，也是在再次落敗的球隊傷口灑鹽；曾經兩度參與季軍戰的前德國隊長拿姆也坦言賽事意義不大，即使勝出比賽，他亦無心慶祝。

球員、教頭都批評冇意義
但連登仔就吹到國家榮辱之戰

丹尼路斯對襪做咩

好多蚊

係泰國都照睇

究竟咩人先會走去買季軍戰波飛

特登

終於擺返LKK右邊

It's coming home

比利時黃衫怪怪地

贏輸都無乜感覺

好撚核突呀屌

可能球場門口執燶牛

法國嗰場咁排唔洗輸啦

英超明星vs英超下欄

兩隊都作客衫

英格蘭贏

有咩作用？好噁心

今晚踢緊英超咩？

1:0

秒=。=

英格蘭

唔撚係掛

咁都比人出到重入埋

英撚

全明星賽

對襪太窄

屌咩

最大問題係右閘停賽

簡單到

垃圾英撚

快撚到 1比0

隻力架熱狗想點

真係好輕鬆

柒迪利助攻

得啖笑

GOD SAVE THE QUEEN

今晚456

Goal

Viu有冇？

個龍做乜尻

入左

咁快

兩班波

GOAL

英能

456了

廢到

咁易入波

456

英格蘭廢到

快左少少

哇

英超B隊輸俾A隊好正常

1-0

咁都賴龍你做乜尻

練波咁練，成堆雪糕筒

紅魔鬼

話撚左英撚係靠條線入四強

Pickford做乜野

英撚班後衛hea到

真正講得岩，唔應該用未來熱既人

比利時入左粒啦

垃圾

渣ga

垃圾英狗

今場等比人大炒

你咪on9

話英格蘭輸得唔低, Now

懶，無心機打

屌你老母 啱啱降咗班

same mistake like vs CROATIA

GOALLLLLLLLL

做乜撚野呢球

Easy job Belgium

雖然季軍冇乜用
都唔使咁放棄自己架英撚

上下線差距

LKK+u

大炒格

6腳波就收左你皮

點睇都係輸件力架啦

大炒吧如無意外

留名睇傳錯波

比利昤大機Ｄ，英格蘭頹到

hazard

熱狗

大炒吧

個龍中出咗你老母

全場咁多英超竟然由個非英超人入第一球

用danny rose 唔用左羊

英國輸多次啦

英撚準備好全面進場咬鳩你

真正實力黎架

今場都係大炒格

入球大

英撚 d講波佬仲j緊青訓

榮清講得好

so hea

盧卡古傳得好靚

they are going home

英撚廢到

比利時應該後悔點解唔走線

梅利亞果然係核心

兩隊都無心踢咁

Rose對襪貼住咁多野

頹撚到你

英格蘭又畀返龍門

一打上線隊英撚就現形

有隻弱智仔入波

明明成功走到，個on9無啦啦射入一球

Eng撚呢啲料十六强就本應出局

Rose對襪睇到打撚咗個冷震

以為穿左窿

kdb

當表演賽睇 失波都無乜感覺

希望佢死全家

屌個7號

似係特登整穿

熱刺隊內賽

7你老母咩，忽然狗

唔係贊奴沙，比利時輕鬆入決賽

渣古做乜鳩

入左波，世三無乜表情
唔覺得有咩開心

後腳

lkk真係on撚9

Lkk vision 0

LKK係冇乜腦

Kdb

準備456

比利時做乜撚？？？

後爭

丹尼露絲對襪想點撚樣

倒米lkk

入左波都無乜表情

Dier唔知企撚左係邊
Rose又跟甩

英格蘭都hea踢啦

呢場5 6 7

見到英撚出呢個陣 即刻去買左比利時等收錢

走咗咪攞第二
有咩分別

英撚D生波組織好可悲

屌你咁快1:0 既

全部死老豆咁款

Danny rose對襪咩事

等睇lkk載帽拎神射手

八爪魚

屎達零笑撚死人
次次去到佢腳都要撚黎撚去
等對方返齊黎先

最傷感all star

尻踢都當食生菜

唔太開心
就算入左波

兩隊畀返Ｄ體育精神啦

兩隊畀返Ｄ體育精神啦

兩隊畀返Ｄ體育精神啦

兩隊畀返Ｄ體育精神啦

季軍節除左仲有得爭神射手仲有咩意義？

俾arnold 黑b個啲踢下好過啦

我地日本會贏法國

咁都漏到去KDB

後防好性感

成班未撚訓醒

史達寧

係 屌佢老母

兩隊hea踢

史達寧咪鬼射啦

咁撚樣都傳到

英格蘭條後防

當踢友誼賽
第三有鬼用

各位用唔用到Buffstream

跑到成個女人咁

卡古今日啲傳波

迪布尼今場幾HEA咁

唔好連輸兩場

英撚走線贏4隊垃圾入4強以為好勁

咁都漏到比kdb

英格蘭條防線今日

今場應該好睇過決賽, 過去幾屆決賽都係妹到加時絕殺或者12碼

英撚啲生波真係笑撚死人

咁都漏得

笑撚死人咩

都無咩邊個認真

第三名係咪無獎金？

pickford重係好認真

哈利如果拎神射手今年真係唔撚配

上面個child 登仔前幾日喺雞寶台俾人串就想雞寶台收檔

一路睇一路周身唔聚財

又贏錢

後防去左邊?

Stone防守真係廢撚到
唔係用波好英冠都未必用佢

250差個好教練

屌

克羅又好得英國幾多

咁都漏

密集恐懼

24M好似 32強內都有

VivTV係咪冇得播
邊到有得睇直播

垃圾英格蘭

岩岩甘賓尼放左水比250

賺錢

得啖笑呢隊英撚

無

隱左形咁多場

岩先原來走左去起底？

迪士尼

兩邊龍都好認真

拎個牌

好無聊

好好多

好好笑

世3勁撚到

Delph

英超主力隊 英超工兵隊 踢條撚

差啲又輸多粒

後爭同射波都好隨意
未見過佢咁HEA

咪係

屌那星你問題戇鳩到
食嘢除左飽肚重有咩意義?

Heahea地踢

啲入波全部都係：
12碼， 執雞， 比人散

公司佬

成班都無心踢

咩嚟

可以熄機

我估冇乜邊個踢世杯係為獎金

sterling一野俾人督走

可以叫班西裝友收聲
好有友

證明當初走唔走線結果都係一樣

有無人已經熄左機無睇
勁似d 雙紅會咁，理想係睇兩隊對攻，現實係睇邊隊柒輸
好悶

切

西班牙正傻仔
打俄佬hea踢
以為食硬
呢條線都可以妹入決賽

英超一隊對二隊咁

英撚咁廢， 迪布尼留力都贏啦

芥蘭根本完全唔夠黎

重要比利時只係求其踢

鏝城起碼有3-4個人要清走

比利時係一隊？

第2同第3既分別姐

睇緊網球 依場垃圾wfc

迪士尼比英能捉晒路

英超拎季軍我切丁丁

係

分分鐘巴西亞軍都好過英撚

兩隊都無咩心機

交失波都唔想執

龍虎切

唔覺得真係好hea
季軍戰黎講

我地成隊波都貪, 但唔係貪呢張支票, 而係世界冠軍

邊3-4個啊傻西，有無睇鏝250幾勁？

跟

屌你老味樓上個小朋友早啲瞓啦，唔俾人串得就搞串party

睇兩隊後防表現真係唔值入決賽

LKK

billy’s 加油

卡古

季軍戰係咁架啦

Lkk

渣古世界級

練波咁踢

咪撚玩啦

彈離身修正

被FIFA賺錢

lkk真係一件垃圾

已經比英格蘭悶廢波節磨左大半年
既然英格蘭已輸，堅決熄機

最撚冇睇頭既一場波
搞乜撚季軍戰
雙季軍算啦super

Lkk入2球係咪就有神射手

前面3件都幾獨

迪布尼靚交

盧卡古

唔會啦, 如果唔想踢既話一早出哂後備練波

lkk咁撚大力

渣古

好過好正常啫

LKK啲first touch

餵到埋口都唔識開餐

大家都係英超
芥蘭廢咁多....

垃圾奴卡古

盧卡古返屋企啦

屌你老母垃圾

有無手機link

比利時想唔想攻

Lkk單刀實力

力大步雄 lkk

盧卡古就真係堅廢

英超熱身賽

連狗終於記得解1001

一傳得咁靚
晒晒

lkk

點幫你刷神射呀 餵到埋口都唔食

250算係有能力cool波到禁區邊
但偏偏係都要自己起腳唔交波

真係咁想世界盃破自己入球荒？

留番比提子踢啦
垃圾西班牙

步力大雄就有佢份

hea 過練習賽

相反呢場可以睇到真實力, 因為冇哂壓力包袱, 可以放開咁踢

季軍戰兩邊出多啲後備可能會仲好睇

好似咁多年都冇睇過季軍戰

原來英撚真係好廢

英撚反cup切丁

踢緊街場咁

屌你老母史達摩

渣古 嘩屌...

想睇大炒英撚

250一擺波就stone咗咁

你老味又話奴卡古對廢隊好撚勁嘅

250真係冇令我失望

Sterling decision making好慢

史達寧入定咁

250有無試過拎完波係唔失波？

垃圾250

何輝講過今屆world cup lkk見左底
唔會有得再進步

250最後一腳真係dllm

同一屆世界杯對2次，2場都係例行公事

隊撚左草咁

對排名高過自己既歐洲隊 輸鳩硬

入到禁區比4個圍住你企定定

史

龍虎切幾勁

英撚射左一腳未

盧卡古真係垃圾

Delph比得好靚

最高之終結者

史達寧chill撚到

Stones 真係垃圾

思考人生

佢當年話kane 普通料，踢唔到大球會

250 企埋去真係 == 矮成個頭

禁區攞波仲等

250 diu

難為比克福特

切未來英撚真核

250呀，我唔想再屌你喇

咁都唔吹

有冇人有直播link

入唔到決賽或者係一件好事黎既

右左中有d料子

丹尼路斯好撚廢

麥佳亞

250不如走食屎算啦

Who’s 250

250想點

上次有睇巴西輸埋比荷蘭

當友誼賽

英撚得死球有睇頭

唔駛啦，齋走靚位可以儲印花換入波

比利時可唔可以認真啲 買咗主其他

修夫基

好撚煩啊小朋友，俾人串完唔敢喺chatroom 出聲啊？

英撚死球真係

見到250就炆

季軍戰

英一招，得死球

250斬去邊撚度

史達寧好波

250點解仲走入禁區？以為自己好高？

麥龜個樣 想快啲完場返屋企

小學生排兩條隊

龍虎切唔錯暫時

話撚左切攻中係掂
南閘死攬雀屎同拳王

廢過一隊

一早應該出下龍虎切啦 係要死用lin格同拳王

比利時睇死250唔交會波，3條友去夾佢

麥佳亞射門次數多過250

啱囉咪

屌到冇哂氣

證明英超真係得d外援勁，d本土球員好撚廢

Hea撚到😅

英撚呢招死球好似無咩人破到..
次次都頂撚到

可能之前睇開免費台 季軍戰唔播 冇得睇

上幾屆季軍戰都好撚好睇, 科蘭世界波 荷蘭虐待巴西

完全睇穿佢地開角球玩法

點解唔出神軒？
英撚中路俾人中出廿連發喇

Claim 世界杯都好撚廢其實

超人佳亞最近都頂到幾多球

係 你睇對面有幾個英超球員就知咩事

又真係岩

窮得只剩下死球

請問你地用邊個網睇 viu tv無播

lkk 真心好廢

麥佳亞戰術路人皆知

250 = 攻擊終結者

呢隻角球戰術好撚gay

其實250你掂到波就轉身鳩射算啦
好過你妹下妹下咁俾人搶返

高大中鋒要做既野

LKK一樣都做唔到

比利時有個基佬級數既前鋒一定好好多

後上班人咁勁

英格蘭今次真係形頭柒尾
更加證明自己係好彩先入到4強

英撚角球戰術其實幾勁

如果英格蘭對意大利 英超意假頂上對決 會睇好邊隊

支那廣告 垃圾到
3022年都入唔撚到決賽周呀屌你

皇馬繼續用賓士馬都唔買傾

球證又阻波

Hea到

悶撚過瑞典個場

傾

大家都hea踢，但芥蘭明顯爭人成皮
比你入到決賽，都無可能有奇蹟啦

Kane

默哀一季啦

原來唔係得我諗歪咗

廢撚到

亞傾

修夫基成屆最差就係用claim用錯晒
浪費晒 串連又唔係真係帶動到攻勢

到底250呢條柒頭今季英超點入18球?

claim

悶過16強雙瑞

空晒都唔入，神射手喎

傾你條死on9龍都唔中拎到咁撚盡

身為忽然狗都係唔睇了

射到咁撚樣

傾 真係踢唔到大球會

Vardy係咪無得再岀

比利時hea踢 vs 英撚認真踢

支持lkk神射手了

點解條友係咁放link?

Claim

諗起班人瘋狂小豬腦廢
豬腦都唔知用途幾大

LKK係杜奧巴超級弱化版

250好波

認真踢都要輸

Sterling第三時間先比都屌kane

冇lingard前面好似更順，錯覺咩

屌 250比傾搶完風頭即刻回一下

隻閪手想點

英撚露哂底

hea撚到

250咁都唔自己試下

神射手

250終於傳

KANE

Kane又諗起個女球迷

踢到好似街場d人咁

後面果堆係度食花生

唔好射啦 我求你了

250唔好搞事啦返去坐啦

贏同輸只係差在寫亞同殿既分別
無得捧盃
認真黎做乜

有無人整gif

lkk同kane都無咩心爭神射
柒下柒下咁

神射手Kane

你望下迪布尼 cwa就知
你肯走位一定入十幾球

250唔好咁啦

靚波250

自炒

250交波俾球證

250 d控球真係

250幫埋對家解圍

係咪諗起肥婆即刻腳軟

英國呢球好正喎

傾呀傾

點解250永遠唔爆底死係中間走

芥蘭廢到....

Sterling

點解佢叫250?

神射手會射到自己跌即係收左錢會射唔入啦

比利時防守都唔好，中場咁易俾人打穿

兩隊妹到完場

傾係咪怕左女球迷 平時呢啲波好少唔入

得賭仔會理神射
無冠軍要神射做乜鳩

仲話神射手

射波仲勁

250送gk

番鄉下啦英撚

即刻試俾你睇

笑話一則：250

今屆神射係咪水份最高嘅一屆

Delph + 龍虎切 +Dier

好似仲勁過原本條中場線

黑mon咩都睇唔到 求救

250 射咩

魔獸bb

怕比傾搶左風頭

因為太廢, 廢到好似對面踢多個咁

Claim last shot on target : vs Colombia

Kane一有難道高少少射門就唔入

愈來愈鐘意SOUTHGATE

$terling

季軍戰根本同平時友誼賽冇分別

閪會認真踢咩

俾個肥婆嚇一嚇，harry kane即刻無波入

戴夫好肯跑好肯做12
但係班撚樣死要係中路塞

gd try

神射手 Kane

呢隊垃圾入到4強真係奇蹟

唔係250果下吸左件後衛黎.傾起到腳?

屌你老母無心踢好心上Vardy 福 個啲入下波

咁開龍門球真係好on9

BTW 啲英國人見唔係決賽就無人去pub睇波

2個都剩係識入巴拿馬

kane : plan b 全部輪住入去插水搏12碼比我射

咁快1:0

Liv->mci?

盧卡古真係廢撚到 單刀都踢走個波

見到呢隊垃圾
你就知南閘有幾勁
竟然帶到佢地入4強

Rosé

又有蝗國人搏出位

巴拿馬屠夫

切幾勁

英撚淨係識打橫傳
一向前就失 點入波

有球迷訓著咗

咁佢地有排都唔洗去睇

閪波

好撚悶

你地估會唔會踢到加時甚至12碼

溫布頓小明對祖高域好睇好多

south gate

中場 切 得夫都好好 250廢到

英撚係咪已經諗著渡假D野

高Q大棍
椰子是無辜的

個rose廢到仆街喎
做乜出佢

突然覺得如果比芥蘭入到決賽就真係無天理

踢緊乜撚野 鳩撚到痴線 英撚妹極都妹唔到

去ikea度睇啦佢地

英L 輸緊球都仲玩控球後衛

丹尼路斯

蒙尼亞幾勁

好悶

丹尼路斯廢到

都臨走都打到咁撚龜縮英撚走把啦

之前16強 8強啲pub爆到乜咁 今日啲人好似無事發生

多謝參與世界盃賽事

又係250

悶到仆街
早啲訓好過

利狗本身都唔中意佢
好話人25
怨婦到

報下時，27:12

英撚妹都唔係第一場嘅事

垃圾英格爛

it's going home

NowE 壞未？

LKK又搞事

我都就訓著

對面踢多個同250有咩關係

好眼訓

99台做緊曾志偉

屎波零=美沙

真係影多左男人

其實英撚中場運到波上去 但一比前面兩個就無

英超A隊vs英超B隊

俾YOUNG休息下啦

運鬼到

pickford好似講：「d後防好廢呀」

兩場比利時英格蘭都係hea踢完場

JonnyRidden

終於見到世三

好波不如好運

如果廢奴冇起腳
就係法國 vs 比利時

再咁擺睇世界杯

Hea 撚到

妹到 英撚個個都唔想踢咁

廢到助攻埋對家咪即係25

Fm妖人踢得幾好

Go home啦

正

claim如果有傷就走啦 俾vardy出黎踢下波

kdb單刀次黎表演下啦

Pickford長傳兩邊成日撻皮

發覺英格蘭對比利時未撚認真踢過
一係就鬥走線
一係就垃圾季軍戰

已經唔想睇....

24:30

佢屌左幾廿次

好撚悶 個場又靜

30:10

hea撚到真係
上屆好睇好多

31:05

32:20

3057

3050

慢慢打

係英撚閪姐比利時踢得勁爽快果斷

英撚係咪走緊線想拎殿軍

英撚真癈定hea 踢

都唔撚同LEVEL

2隊輸家有咩好睇

無戰意 第三第四都一樣

33:25

真廢

啲D da好嘈

明顯真廢

我睇威E算

咁你唔好睇囉

3320

太hea

南閘D著衫好英國FEEL

有冇link

比D咁既盃仔我is侮辱

d 人都廢事傳比lkk

放題

英格蘭真係好廢

hea踢，有睇對克羅地亞就知

想下屆再進一步掛

英軍踢到on99咁 後防廢到不得了

差D2粒

佢得一套

真係冇睇

HEA 唔 HEA 踢都唔會夠比利時踢

鳩踢都射到波

英撚比人㩒住屌

迪布尼邊撚到勁？

差啲

英格蘭全場等死球？

邊度hea

英撚盡哂力啦

角球新開法

後腳窩利

唔hea踢都係廢

唔撚想傳比lkk

好撚緊張

明知唔夠打所以特登hea踢
輸左都有借口

pickford: 屌，你班撚屌後防放哂題，想救鳩死我呀

世三

靚

試陣

呢個入到真係

咁都射到

艾達

咦？個14年開始支持比利時嘅比利時球衣專家呢？係咪儲氣聽晚支持唔放水俾佢隊冰島嘅克羅地亞

幾時失多球

法國食屎啦

本來 今屆夢幻決戰應該係

比利時 vs 克羅地亞

英撚前場唔夠人 250威脅唔夠 claim又比人mark死

又話亨利有教lkk走位

撻q差d變助攻

做乜撚野

等收皮

天大笑話

原來喺度

比伊巴入左了

lkk真係好阻定 識唔撚識走位掩護拉開人

咁快抽筋

屌 遲翻屋企睇唔切

冰島呢

呢隊英撚場場都西波，
唔係走線應該16強比盡

迪布尼傳到整傷隊友

d隊友好似唔多想傳比lkk

假伊巴

抽筋點會抽果到

出性奴沙 盡情 射鳩死 英格爛

芥蘭組織一個攻勢都做唔到....

這帖子要頂

大家都係踢鏝點解250d決定咁鳩

換了

比人撚住砌，完全攻唔入

係咁阻住自己友帶波
完全唔識引開後衛

未必, 唔走線16強日本喎 唔難丫

係屌都屌J仔條垃圾啦

KDB交得咁靚抽筋

佢向波走唔係向空位走...

進攻果陣都冇人夠膽引球上去 比利時縮哂10個係度你邊攻得入

傳波傳到抽筋

查迪利傷
要換人了

日本屌打英撚啦

加錯技能點啦, 傳波仲好過走位射波

史達零係曼城係正選，但唔係核心

打日本最尾嗰球佢走位教科書式喎，不過我都係淨係見到一次

250追到個波就求鳩其踢出去

250做唔到波 打後1格又發揮唔到速度

要換人了

冇playmaker 冇組織 點打得贏比

一百球先可能一球

又係rose

佢打翼好撚勁

佢一定係無睇日本有幾撚勁

其實第四名係咪冇牌

英撚咁既勢會打得贏日本？

比利時有無出7成力

踢組織都玩撚死你英撚啦

有冇巴打掛住日本

呢d應該係拉傷 唔係抽筋呀嘛

一定 上場都打亞比利時氣咳

日本入下線都可以做戰神

華美倫

長期影住yellow shirt

華美子

要打反擊不如用vardy 好過傾啦

悶撚到呢

比利時個右閘幾勁

落底啦 出波啦屌你老母英撚

Kdb呢球唔算交得靚啦
人前波後

淨係屈身高優勢頂頭鎚，日本已經唔夠打

邊路有空位俾佢, 控甩都修正得返
中間一甩就俾人清走

英芥蘭D波慢撚到呢

比利是黃金一代唔知可唔可踢埋歐國盃

攻勢終結者

唉 妹撚到咁

全隊無人俾波Lkk，由其是迪布尼

有空位射左佢算啦 仲交 d人又鳩企唔郁

agger

比利時已經唔迫搶

零走位 廢到

就訓著

交咁撚近都叫靚

英格蘭係咪唔志在個季軍，踼到咁

250隻閪手

華美子又有得踢

佢上場咩表現呀

K角位及返左腳出波靚撚到

仲要話人抽筋 用屎眼睇波

鳩撚到仆街 好心取消啦

換個防守都唔換中超斯高

蘭花手

聯賽就開季做乜咁搏

廢到仆街

250 憑咩着10號

爭神射無人幫

盡左力, 唔係走到靚線16強出左局啦

1球夠贏啦

唔好搞錯
係比利時唔志在
不過鳩踢都你一粒

可以肯定麥佳亞100%去我獌了

芥蘭咁既水平
4強好好好好了

垃圾250,幾時死開

英格蘭係無世界級水準 一個似樣組織都無

英超季前熱身賽
得比條中場有幾隻唔係英超

下下都控唔掂
點傳比佢

貼撚完未 冇人睇你個垃圾台

體能身高都輸蝕, 仲有龍 一個川島 一個pickford, 唔明話日本屌打既人係咩心態

成個女人咁

英撚唔識架
一係兩翼鳩斬
一係等人犯規死球

食屎啦，5毛

咁早入波都踢得咁慢

好悶呀屌

無軒達臣就冇人識分波

哇屌，幾耐冇見過4中堅陣

希望聽日果場唔好咁西

當幫球隊踢pre-season算啦 依場算垃圾波

英格蘭代表作6:1大勝巴拿馬

10:42Turborlv8: 馬得鐘真人好撚臭串

決賽點同

決賽一定唔會西啦
格仔實搏老命

冇1001?

戰意都好唔同 唔會西

比利時最經典既防線

華湯羹 華美倫 甘賓尼 TOBY

直接班熱狗pre season

屌你老母走啦

ching係咪好耐冇上連登

場邊啲廣告仲精彩過英撚啲波

唔講以為英格蘭lead緊一球

25零廢到一個點
食屎去啦

比利時都只係-6一球 得一球先係頭鎚入

你覺得英撚可以比比利時做得更好？

冇左lingard僅餘嘅攻勢都冇埋

前幾場見過 好似係俄羅斯定咩

Show Blocked User - 魯賓遜日記

屌你老味

走返去微博討論啦你

屌睇三日兩夜好過

㩒住

英撚反擊4打9

季軍戰真係鳩波 而家仲要班大明星踢 攻都唔柒攻 以前都當表演賽

sorry 前幾屆都係加時先絕殺

決賽喎

it's coming home

得比利時踢緊波

法國一定西波

( Show Blocked User - 魯賓遜日記 )

重溫下世三扮佢

踢豪門既感覺

唔洗啦 法國10分鐘就3粒
之後垃圾時間

雲高爾：季軍戰應取消

睇到眼訓

屌真係企係道踢

KDB同lkk有牙齒印？

下半場我lin出場啦

麥佳亞又完封kdb

死都唔比LKK,,.....

訓得？

冰島仲好過英撚

垃圾閪波

悶到，英格蘭波皮都掂唔到

出福仔好過啦

切都真係跑得幾慢

妹妹下又拎冠軍
你又吹佢唔漲

Lkk舉手帝

回水啦屌悶到

llk隱形

慢到

不了

比完lkk咪又係推甩腳

比利時最尾廿零三十分鐘先玩高空 同埋係兩球頭鎚

敢帥

無人走位 班中場點比波

個3中堅後防完全俾人睇通哂弱點，前場冇世界級能力快馬突擊，中場弱，邊線慢

上場格仔已經睇定黎屌

Lkk開始散步

冇隊友想俾波佢 冇人俾波佢就唔願走

KDB食飽飯散步？

真係踢斯文波
Mark 都懶得去mark

兩隊hea 撚到

俾LKK咪又係廢

比利右邊個閘出波差到

完全hea嚟住踢

近幾屆最閪季軍戰

好球

呢場應該係成個世界盃最君子一場 冇乜foul過

Lkk一定係miss左岩岩球靚交
搞到佢懷恨在心唔再交波俾佢

比利時輸比法國之後一定嘈交

盧卡古……

點都好過隻蘭花手

呢隊英格蘭連日本都打唔贏

開波前明明吹到咩榮辱之戰嫁

小學雞足球比賽？

法國前場識閪組織
攻唔攻得入都係問題

食角球

算啦 由崇日撚意淫下

Lkk同kane差幾多球

屌頂唔順，訓先

我都係去睇戲算

呢場波咪當英超季前熱身賽啦

又食一角

要中堅去派牌

角球都唔撚比開

前場無人識傳波 點算好

英撚 冇左神軒個中場連波都唔識傳

屌你老母，死番出去啦

英格蘭得工兵球員，廢撚到

英格蘭直接買機票好過

完全唔夠班

正式宣佈LKK係廢柴

中場廢到

英撚d人除左面對面比波 係唔識轉邊比直線

睇落覺得250每係前場掂一次波=英撚其他球員-1士氣
本來就比對手差,而家應該連士氣都冇埋

LKK 扭乜春

LKK真係廢到冇friend做

呢球咁都唔比開埋

屌 點解唔比開

屌 佢呢個仲計唔計角球

英撚d踢法真係悶到唔想睇。。
屎達寧都仲係咁廢

半場我睇咗啲乜

英格蘭中場都冇人可以換

唔係lkk 已經3:0

戇鳩點解唔比開呢粒角

心態唔好, 上屆巴西比德國炒完7粒, 所以季軍戰搏命踢想挽回面子, 荷蘭就想好似德國大炒所以又係搏

笑話

嗰球頭鎚都計 為駁而駁
你哋反日撚咪意淫囉 英撚 日本
邊隊實力高啲有目共睹

換走250=連波都無鳩埋 比人地入禁區任猜

真
D人開始唔想交波俾佢
淨係識
屌你咩

垃圾哨屌佢老母on99

求link 而加睇緊個個好lag

今場D 球證好得閒

比利時球門左右係咪有球場怨靈?
Rose同Tripper見有位都唔爆入底出係想點?

斯文過friendly 完全係養身等英超開季

黑奴。渣古仲未有入球...

個球證，角球都費是開

好似同人講：拿拿聲踢完咪算

覺得亨利教盧卡古好似教緊弱智踼波咁

無中場依回事

點解唔出華dee?

hazard 做D決定好似咁慢既??

睇完半場季軍戰，英格蘭廢撚到
之前仲話學人爭冠軍，依家季軍都未必爭到

平時有無練走位配合比波 好似街場踢大家唔識咁

呢場=22個威廉卡華奴同場踢波

球證都想收工

仆街哥狗個曼城廣告仲精彩過場波

明lu

球證個表情，好似話，呢個波無意義架，趕住收工

好掛住hailey

華dee 同king 同位又冇中場傳送咪又係一齊企

無撚有錯,正到出水

呢個真, 而家呢個應該係對佢地最好既結局, 如果碌到入決賽比法國大炒就難睇

比咁勁既中場lkk都係得咁多
呢條友賣得啦 見底啦

個個行行企企

話時話好耐冇見var

近幾屆決賽得98同02係贏得清脆

你都痴線 有睇提子就知佢護開國

終極閪波

史達寧唔啱踢，塞晒中間，死晒火

無心踢

好多仲要番去做隊友撞口撞面
廢事抄啦

英撚 除左 死球 之外
根本一無是處

本身比利時一開始都淨係用死球戰術打日本，比利時一開始識用自己身高優勢打日本 ，日本可能唔會輸得咁好睇，而且英撚嘅死球戰術對住日本呢啲唔識防守死球嘅球隊其實好大優勢

TAP AND GO 2.0 條女

華dee換Kane la

而家有波咩?
今場佢自己都送波俾人啦

我寧願見250都唔想見到福仔

行行企企 依d波真係

睇下聽日有冇var 定生死

唯一靚果球比傾敗撚左

下半場佢應該會被換

到時有得睇英格蘭過唔到半場線

場ball好悶

比利時hea踢
英撚其實想認真踢
但係比利時出五成力都已經夠搞掂

成隊冇一條友有創造力 又樣衰 今屆咁都做到四弟真係時來運到

上場已驗證完
250都叫前面有個人

條友應該死都唔出黎要磨入球

季軍戰嚟講算悶波

文無第一，武無第二，下届取消季軍賽啦

大家都辛苦

修皮基真係廢撚到
浪費哂麥佳亞/stones 進攻多樣性
推上中場長傳比華dee 250哨
萬試萬靈 剩係識頂頂頂 分邊斬
而家kane同分邊王朗尼有咩分別

走位都費時，英撚愛回家心態

250早幾場都話衝衝撞撞有D用
今日直頭連呢D作用都無撚埋

頭場分組賽已經展現點廢

hold唔到波，佢自己都唔知自己想點，啲波一去佢度就比人清走

想像唔到原來世界第四都係咁既質素 同睇亞洲波有咩分別

人又係3中堅
2隻翼衛上到禁區搵食
你2個就係中場等橫傳
死得啦

幾時先講換走Sterling

上屆巴西梗係博
要係國人面前挽回面子
傳媒仲話要屠殺荷蘭挽回面子，算荷蘭唔好彩

好撚彩唔係佢地入決賽

盧卡古真係廢到，報紙仲話啲隊友想捧佢做神射

比利時都唔係踢得好睇啦 兩隊hea到

比利時咁既人腳都踢到咁 其實都唔收貨

你諗下自己講乜先
根本芥蘭就廢

英撚搵到條友有世三 迪布尼3成功力已經屌打到人

Kane就唔知自己要做咩
兩個都唔叻，打和啦.jpg

因為果次上黎既係福仔,華dee換250試下
或者求撚其軒換250再叫龍虎切踢250個位試下算

波都未hold得掂

其實現晒型啦
十六強 比盡八強料
帶到黎呢度算係咁

下半場換返個識傳波既 搏下死球戰術都有機既

今屆入唔到世界盃既荷蘭佢都屠唔到啦, 仲想屠14年全盛荷蘭

出黑b啦

乜有人識傳波既咩 神軒 ali？

Ibra去左溫布來睇季軍定點？

想睇黑b

呢個真 搞下笑都好

英格蘭對中場完美展示咩叫養生足球

你用表演賽心態去睇，會好過D

我支持取消3/4名

咁緊張

英撚下半場一定更加hea, 搏到和既話要踢多30分鐘咪仆街

佢直頭係阻住班中場

神軒已經算比較識傳
至少唔使好似上半場咁

三個MARK 佢一個 ，兩個隊友熟路
踢條毛咩

獌聯雙廢
LKK+250

處女feel

軒同dier一齊落場
不了

你好似講到日本唔識入你波咁
俾你work到死球戰術 入到幾多球？
人哋比利時叫成功嘅得一球 一球-6頂入
講射波唔使講 你英撚唔會做到比利時嘅絕殺

條女同喜般一比就知邊個有睇波

班友趕住收工去叫雞啦
仲同你地踢咩

我見到係佢地好認真 只係控唔實個波 帶帶下自己失

好認真咁養生

邊個正d？

依件鳩up 又廢又樣衰

英格蘭出唔到Modric

咁都處女牙嬌到處啦

硬係唔俾波佢

點-6頂入法啊, 係川島自己on99反應慢, 本身唔係冇得救

見到呢個Lidl告白成日好奇怪點解啲冧巴唔同晒
cahill

華dee似有傷
上場唔係生死關頭加冇牌可用都唔會換出黎

英格蘭呢隊野叫狗改不了吃屎

屌你老母。死出250

華Dee 應該下屆無份。俾佢打唔得

今晚冇咗hailey?

大波呀 比親就冇咗個攻勢 點比呀

日本真係輸個龍

又唔選Bale

俾左球靚既佢
推左去俾龍門

幾時見過有球隊認真踢都會無壓力下控甩波呀
比利時1 0後幾乎冇迫過咁滯由你鳩猜啦

250關我曼撚事

換lin 福仔

已經走數

都係

唔明白點解咁多人撐250，佢把握能力係0呢點就係死罪，點解唔換華dee

我睇唔到有傳波比佢既理由

Lin

如果日本係韓國個龍咪好

個換人想點

傷呀 都未好的曬

比利時對日本上半場打組織
下半場唔對路就換爆炸頭打高空轟炸
日本唔係話唔識防
係根本身高問題頂唔到幾條米九大肉腸
英格蘭身高有無咁既優勢呢

希望出贊奴沙出黎

終於出我連

rose今屆又唔係唔知做乜鳩 選Bertrand都好過佢

換rose正常

屌幫福仔正名

入唔到禁區

福仔

享利

ROSE OUT

入到既話一早訓身主其他

250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME

250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME
250好野,GOING HOME

英撚換兩件

甘賓推開亨利

唔止啦
教練都有問題

下半場一定有野睇

上半比班友仔亮下相者

一定又打返跑狗落底9斬

咁選佢做乜鳩，咁都唔出

幾時幫埋文迪蘇傑 文素基治正名

華舒福定拉舒福呀

佢係前一場後備出黎傷架

依家咩陣=。=？

kane都188

教練就

咦開始迫搶喎

黑B

英撚死球戰術work到同日本仲會打到絕射

BBC幾個旁術都話係-6波無得救
斷估你判斷唔會好過Rio，舒利亞果啲掛

有冇人識計呢個賠率？
頭先睇外國廣告話阿傾下半場入波 9/4
即係幾多倍？

3.25

Lingard加油

龍虎切獨食啲啦屌

你覺得可以入到三球死球係咪？

射佢啦切

邊個左翼衛呀？？？

得夫？

好多空凳

英國仔好廢

麥佳亞、傾同石頭都夠曬高

日本組織打英撚性感後防應該唔只入2球咁少

屌渣古係長置中
唔撚走位

Com咗home啦

福你依家明平時lkk咩感覺未

石頭傳定射

崇日撚收皮啦 係啦係啦個個足球小將15頭身啦

21號邊個？

公式點計

屌羊屌打卡拉斯高 唔係卡拉斯高條垃圾日本仔撚有得打
想日本贏都咁話

lin

夏廢三咁都唔交，我屌

right left center

lkk係咪知唔傳
所以廢事走位

師兄, 日本入到比利時2球 =/= 入到英撚2球

猜入自己禁區 屌你老母

Lkk:屌

lingard

外國賠率通常係扣本
9/4=2.25
加埋本就係3.25

唔出奇，日本隊波唔夠高同輸埋川島

原來出左一代宗師

盧卡古條垃圾就收皮啦

人種問題，唔怪得日本
日本啲地上組織克制到比利時
已經係佢哋針對技術流訓練左20幾年嘅成果
只可惜體格同身高真係好難追得上

相反，韓國隊嘅體格可以同歐洲二線比
但係個人技術連埋團隊戰術
今屆嘅韓國比唔上日本

你老味頭兩埸班泡菜仔斬波淨係識斬出界
啲個人技術真係好差

比利時條防線好過英撚條性感防線都輸2球
死球點追咁多呀

死球戰術

改名叫jokes

你英撚啲後防的確唔止2球嘅 可能34球都得

夏世三扭係扭到

但扭完先諗自己應該做咩決定

同美欺最大既分別

唉屌 又要睇福仔

波都踢唔到上去， 點博死球

架仔入撚埋禁區都仲未有人返去防守

香港旗

真係開得幾好 黎多幾球

完全唔睇人

mma

如果日本有泡菜個白面龍就好

夏薩特贏埋呢場就係真世三

咪9除4加1
外國嗰d係計你會贏到幾多錢
香港馬會係計你原本舊錢會變幾多倍

唔想再睇到英撚呢隻7角球戰術

柴皮斬到咁curve

一世世三

有冇人可以報時?

比利時條後防同英撚都係半斤八兩咋

好有效wo

咁用咩戰術

我幾睇好日本放洋果班球員
適應左歐洲踢法成班日本波只會越來越好

hazard打撚柒stones la

1-1

拉咩呀 你都拉唔跌ga la

抱抱

stone

笑死我
比利時識玩

拉完又拉

Hazard做乜鳩

卡拉斯高仲衰撚過rose

唔係掃你腳咪算係咁

屎忽撞棍角球戰術

分分鐘以後睇英超
下下角球就成班人排條長隊

好鬼
日本入到波係因為打翼衛果個係卡拉斯高
條邊路放題
如果英撚打日本至少唔會出現邊路比人放題的現象

拉人拉到咁

52：05

完全唔識比

中超

5345

要條乸型做乜
不如洛里斯

thx

53:52

兩翼狂斬，冇球得

52:42

人型蜈蚣角球戰術好似幾有效果
點解冇咩隊用

唉，簡尼

lin出黎做野多過250次

傾 想射失幾多次

飛埋去頂應該有

取皮亞平時真係零作用，啲出波都無用，又慢

淨係放定個波先識斬

因為太gay

又係claim

7場波Kane有無跑過一段全速

冇章法，一散開靠運氣

假分撚仆街

用頭啦

日本潛力最盡入8強啦
要再上真係好難

唔可以咁樣推斷, 一場比賽好多不確定因素, 唔係絕對
打個比喻: 德國嬴瑞典2:1, 瑞典嬴韓國1:0, 咁德國係咪應該2:0韓國?

波都未識比

點解英撚唔識射門架

傾 淨係識得入巴拿馬波

呢下我覺得lin似係想射

今屆神射手係咪水分最多既一屆 3球12碼1球claim 另外2球都係死球執雞

傾d走位好唔掂

Kane 真係好驚肥婆

修夫基今場都唔想用

垃圾波都報假分

華美倫好廢

英撚斬乜鳩

佢老婆已經係

有一球行過都入

似英撚反cup

反而出軒仲好

悶撚到西

LKK淨係識走埋啲閪位

差少少腳長

終於肯比lkk 但自己又攞甩

lkk真係好渣

lkk 咁都唔射

渣古又控甩

今屆睇過最悶既波

冇軒英撚識踢波咩

LkK

渣古死撚左佢

佢老婆真係肥撚到冇人信

鬥晒機會

真係有啲悶

KDB:傳左俾LKK啦,咩結果呀?

熟識既渣古

卡吐個樣

渣克

Lkk真係

渣古打翼啦

Lkk定傾廢d

想搬個龍門去邊啊

黑奴卡古隻閪腳

屌你老母盧卡古

第2次

卡雲尼上身

Lkk again

死垃圾渣古

頂你盧卡古

lkk同kane呢場鬥廢

步大力雄推甩腳

死撚左佢啦 屌你個西

LKK廢撚到

究竟盧卡古重要失幾多黃金機會

敗家古

黑奴卡古

一個已經夠 ，仲要起打孖黎

仲控都on9，射啦立刻

LKK浪費左幾多球

rubbish L9

傾係咪無次起腳個腦就諗起個新聞

lkk出黎攞波立體啲

神射手之爭

未見過控波咁廢既前鋒

唔好侮辱卡雲尼
今年幾撚勁
唔係打牙朗隊傷左分分鐘法國入唔到決賽

屌你老母LKK廢撚到

lkk..

悶過西班牙咩？

點解唔射呢

餵撚到落口都食唔掂
傾就冇人餵

餵到埋口都食唔到

LKK你死撚左去啦屌你老母

晒幾多機會

LKK啲控球真係不知所謂

仲咩鳩

唔關事啦 咁玩法一定要好似藍波咁組巨頭
你出左幾個大舊佬 同其他位點算?
邊個留後場防守反擊 英撚個陣係設計好哂先出

kdb :

岩 擦數據贏返黎
牙朗個4球就真係救國
但人只會睇數字

Lkk會唔會百屌成才

Lkk食屎啦

LKK已經兩球係咁

如果你話基佬射唔撚入

LKK係波都控唔撚到

點解LKK可以咁廢?

佢醒神少少就追平 kane啦

黑色基奧特

換走佢啦屌

都唔知推乜撚野 射啦仆街仔

Lkk返鄉下耕田呀

垃撚圾

KDB已經餵到好靚

Lkk你次次篤咁撚大力做乜鳩呀

屌你老味 依球易食指數5粒星啦LKK

Lkk 7到

咁都唔入 算啦渣古

LKK on99

渣古真係好撚廢… 世三想俾波你又唔識走位，迪布尼餵埋俾你又控甩

KDB真係好撚靚傳

有舒爾維放長波就好

做咩即你, 又係你話比利時都比日本入2球 英國都一定會
咁瑞典都嬴到韓國, 德國嬴瑞典係咪同樣道理德國嬴韓國啊?
崇日崇到傻撚左?

屌你老母又👍🏿 食屎啦

救條毛咩 除左球罰球 其他咪同傾一樣

渣GA的古

Thank 巴打

盧卡古愛助攻

lkk 敗家到咁kdb 一定屌到佢仆街

呢球我老母都入啦

曬哂啲機會。。。

Kdb : 如果係阿古路入左啦

LKK真係餵到埋口都唔識食

這就是英軍 全隊無個識做球 如果有賓帥帳下既光頭佬一野長傳就破到啦

以前係車路士被稱之為杜奧巴接班人

真係唔好怪隊友唔傳俾lkk

史上最廢神射手: Harry Claim
目前6球，其中三球12碼

真心廢

9千萬嘅前鋒控到咁

lin又傳失

基奧特二傳同積極性好佢好多

屌🤦‍♂盧卡古好廢🤦‍♂

摩佬同妹得到平反

LKK咁撚廢就咪成日嫌隊友唔比波你啦

杜奧巴踢lkk個位會唔會已經入左10粒

lkk 廢撚到

餵左兩球

hazard似好唔妥lkk

Lin廢到咁都可以踢足

LKK一場miss兩球單刀

一球行過比人射中

所以摩迪咁值錢

渣古癈到嘔喎

咁神射手係睇入球數架啦
又冇人話claim係神射手勁過牙朗

往死裡打

lkk完場會唔會俾人打

lkk收左幾多錢

摩狗死攬lkk

而家踢到幾多分鐘

兩個中鋒調轉都應該456

隨時兩屆就破高老師紀錄

更衣室準備發生打鬥

唔夠佢打

友誼賽？

LKK係唔係買左傾做神射手

LKK控射傳盤都唔得😩

吓佢出咗全力喇喎

lkk比人換走

大把好例子可以揀，阿朗咪又係冬甩同pk幫佢claim兩球

換渣古

入球大冇啦

換撚埋佢算 廢到咁

你可以撕飛啦 屌你

1.02 cashed

即換走

小組賽晉級至今 未入一球

渣古話：我仲要返去揾食㗎～

換走LKK

把握力差黎講, lkk認第二 邊個敢認第一?

英撚死球好撚勁 而家只可以等多啲死球機會

換走lkk

卡古落場

換走埋

盧卡古返屋企訓啦

終於走

終於躝

搵佢老母咩 果個垃圾 換佢就岩啦

渣古真係太廢
如果渣古果位換個有質素既已經贏左法蘭西啦

咪換走Lkk 買咗冇入球

頂唔順lkk了

瘋了瘋了

自己知柒 走人啦

笑死 換走LKK

弱智lkk
唔係佢已經456

咁modric又唔同打法無得比既
佢啲控球真係不得了

一早應該換走

LKK可能以為對方門將到，想望就分心

費蘭尼: 你講我?

咩死攬
一個連世界盃都冇份踢
一個換入黎仲衰撚過250
Lkk都叫入5粒 唔用佢用咩

kdb, hazard : 終於換左個敗家仔

12碼神射手kane

正LKK落場

英撚等完場

byebye渣古

上場已經要搵啦

好野換走

Magic moment for him(lkk), and he missed

英撚仆街
比人爆撚死

哂左太多機會啦! 搞到個個唔想踢咁制

lkk走埋？

無撚用真係

LKK同BTK有咩分別

給我打！

比狗好似專出垃圾前鋒 lkk 巴舒 賓迪基

上場幾個黃金機會比佢浪費左
唔明巴西點解比佢屈到

咁玩法睇黎要做和

呢兩場真係無分別

哥狗點解可以調教250調成咁

mertens 打正前

12m 之王神射手gel 了 不如比華迪試下 佢16強之後冇場好波

lkk入更衣室check邊個locker收埋碌棍

lkk 真係廢到笑

根本兩隊都怕傷 想早日返球會搵錢

大家都Hea踢

點解唔換亞衣？

仲有馬田斯丫

換神軒出嚟做返啲組織啦
成日見牙傾去中場

都話傷

連格有冇邊球唔係交失

Kane 神射手了

仲check, 拿拿聲沖涼走人啦

仲廢

LKK直入更衣室係咪收埋晒D棍
驚隊友完場打柒佢?

猜到空哂先入 比狗都未至於啦

都攞硬神射手
俾Vardy踢啦

換做利雲既話
法蘭西番左歸啦

有無人覺得我踢得好hea

基沙文 同 包皮一人入3粒

H10超獨食

咁求其換啲未踢過既玩下啦 佢都有心冇力咁

仲沖涼. 拿拿聲走人啦

但出咗我呢個神鋒

巴西更廢

仲沖乜鬼涼, 直接返酒店執野走啦

支持基沙文3粒

悶撚死啦

真心覺得巴西嗰場輸得好唔抵

贊球王 vs 黑b 世紀對決未

黎曼聯啦 麥佳亞

lkk真係好垃圾，對住英撚咁嘅弱旅都食唔到糊，抵佢收皮

收埋kane啦屌你老母
佢彈起第一年就無休過咁制，
聯賽 歐洲盃 u21歐國盃 大歐國盃 傑志盃 國家隊 友賽 世界盃
佢幾個月前傷完已經變廢托，再踢係咁想佢傷殘？

上場對法國一早用梅頓斯打正前咪好

悶波1場

曼城都唔洗250做波
250係曼城都係拉邊然後傳卑kdb斬波

咪比佢停

個場唔係卡吐 456 咗喇
仲要有球烏龍

100%既事 幾年前早已預備

去酒吧溝下俄妹先

臨尾狂攻幾好睇 係差d運

前面識入波既除咗黑b冇選擇

你想睇馬戲團？

仲有奧歷治

最好傷

多謝

渣古淨係可以用來屈身體質素
埋門根本垃圾

直接飛美國算啦，就嚟us tour

往死裏打

Zzz

傾又鳩射

唔係弱唔弱旅
係咁既chance 一場哂幾球

你條垃圾 milk定milf話？

牙梅教lkk踢波

kdb鐵棍
hazard木棍

奧歷治去咗邊

慘在身體質素都屈唔到

係 黃金一代都廢到仆到

佢咁早成名射術都可以差成咁

下季同愛記李城爭第六啦7公

又柒claim

冇返幾季都唔好出返黎呀

和波射十二碼算啦

想睇黑b 搞下笑-6下都好

Kane攞左golden boot就讓個位比華dee啦

KING

肯定claim每次起腳都諗起個肥婆

d出波冇羊 完全唔掂

Daddy 應該會好鍾意你

係咪話claim有小傷
點解唔換vardy

Kane係咪算過度吹奏？一個人完全踢唔起隊波，對弱旅刷左幾球就隱形。。

kane個神射手都拎得幾－6

到底叫傾派牌其他人前插係咩戰術咁撚高章

切等咁耐無人插入中間

傷呀傷呀傷呀

傾 好柒

個波係咪又係神射面前過

呢兩場英撚實力真係見哂底, 好撚失望

福走過幾次位冇人理

牙傾個神射手
應該係最水

英格蘭識唔識進攻？無關痛癢都打成咁
一劈屎

南閘係唔係同華Dee有仇
都最後一場，又諗住最後兩分鐘先換佢出嚟

新朗尼

KDB策動反擊次次都好緊張

切出咁多球無人攞到

明明一個有機會做世界級既前鋒
係要用到佢變廢人

望都獌狗兩件垃圾就眼火爆

你估宜家係對緊啲歐洲小國咩

傾返後做波 福踢最前 咩玩法

近屆最悶既冠軍戰

未對過強隊（唔計對比利時場走線西波）

傷傷傷傷傷傷

最後個換人應該會呀樂 唔會華dee

meunier乜都得 就係出波唔得

KANE 又掂唔到個波

先知

claim真係用到殘
而家跌晒watt

屌你老母

後防好廢

真係諗起朗肥

斬咩春呀
搵迪布尼定牙梅頂呀
邊夠頂

季軍

dier

Rose Delph 完全唔掂

比利時班後防今場咁廢英撚都入唔到波

屌 咁都唔放

屌你老母一係出黑B一係出華DEE啦

Dier

咁都護空門

悶到唔想睇

on9

護空門

公司

我睇咗啲咩

c朗夠係冇停過啦 冇得唞都係藉口

笑撚死

以前果啲兩隊對攻 都叫有啲野睇
今場

會唔會完場3個post既頁數都爆唔到

成場英撚最靚既一個組織

咁都唔入

好在依場唔係冠軍戰

迪亞

勁

神救

得番黑碧

仆街換撚走盧卡古搵個二打六踢都好過佢，垃閪圾

差d

入唔到

Toby不要走

英撚 可能條 呢場唯一埋門機會

有邊個世界級前鋒踢得少

屌咁都唔入

熱狗救熱狗空門

英格蘭你咁hea打對唔對得住入黎支持你嘅球迷呀

射遠柱好過啦

我覺得迪亞都估唔到咁筍

成個世界盃

靚救

最悶係 果場

都係咁做啦 佢都推甩左少少

ｃｌｓ

佢抱住頭講果句好似係ｆｕｃｋ

神

精彩

好撚野

踢大力少少得唔得呀

chok囝又有睇

咁都可以唔撚入, 好撚勁

早排先讚緊拖舟會放佢打後備回氣谷歐聯

熱刺隊友

無野呀麻

有統計近10屆季軍戰至少有3個入波

咁都炒

On99

未至於

黑b啦 鳩黎都唔知做乜

on9世界上有幾多個c朗啊

好驚要睇埋加時

有now咪睇

仲有咩好講

熱刺救熱刺

kompany 做乜9

Ban埋佢好過啦

咁撚驚險

hea 到波都唔想入了

買重1:0架.!死都頂住呀!!!!

Delph 替工左閘就算啦 唔好要求咁多

嘩屌

Claim歐聯得16強 多？

Kane 廢到

射都射唔出

熱狗都係垃圾

Toby

英撚正常

其實都唔係好差姐

神救 lol

咁都鏟到出黎，個波仲慢過阿婆行路

唔比，比人拍一拍個頭🙊

好L彩
唔想睇加時

咪係囉 廢就廢啦屌你老母係到賴

Rose 真係廢左好多，攻同守都唔掂

上面啲反日崇英出嚟講幾句

救得靚

諗起甘比亞素同巴哥果個nike告白
有冇人記得

甘賓尼廢到

腳軟？有機會但射到咁

1:1

個下救得好靚

屌你班友絕望到竟然想黑b出黎
想睇小丑就梗係去馬戲團啦

GOAAAAAL!!

屌 , 比D力射啦

keep 住可能追到

England

下半場換左人 入肉左好多

其實係咪個post8成人都delay緊

原來陰d陰d 9角口廿

無錯

比利時都好hea 但英撚真係

無啦啦刷角

9成

有d delay得都幾離譜

74:07

個個睇link唔係now e掛

可惜
但係England加油

你估個個都有now咩

廢連

英撚爭氣啲入一球啦

出盡力起碼5:0

Witsel 去左支超之後啲速率慢到

73:00

dier

熱狗

驚自己搭錯嗲，自己說自己笑

死球同角球真係殺著

隻麥佳呀真係吹撚大左

今屆算勁

中場呢個組合幾好
加埋前面用拳王claim 4強可能打得好d

打巴拿馬咁打

英撚全隊最慘係柴皮

英撚唔配

完場啦屌你老母閪波

74.10

即係英格蘭輸兩場０：１比比利時？

73:55

屌....molamola射門好垃圾

7354

下半場好睇幾多

比利時出番同法國打個場d力,5：0真係輕鬆

唔係1:0完場下嘛

英格蘭咪垃圾喇

比利時係咁被英撚屈死球

75.55

我以為真係入波
嚇死我 以為delay咁多

英撚真心好唔掂 好彩冇入到決賽

右腳解圍 好波

lkk:咪一鳩樣

7431

射乜鳩

mertens

聽日個場仲好睇

兩邊射門鬥垃圾

呢隊英撚羞膚肌繼續教
歐國盃有運靚線可能有機會冠軍

76.20

梅頓斯

成班識唔識射波

世三踢得好無心機

仲未接受到上場衰黑哨

嘩呢件勁過250

呢球咁射

75:05

射去邊

頂 中一次龍好無 中龍就入

搞咩

..................

7635

英撚會喺上線輕鬆過日本

垃圾波 屌你老母

拉車福特D比波同250一樣咁撚閪

Mertens

打飛機就識

鳩射

掛住盧卡古

笑死人 D埋門

射撚左去邊

認真啲好冇呀

英格蘭加油

搞笑咩

屌 hea撚到

claim入到波未

乜撚野射波黎

比利時如果有呀朗應該好恐怖

好彩兩隊都入唔到決賽 踢到咁樣

香港班講波佬成日事後孔明

神射手已袋

7726

腳軟？

係到笑鳩英撚，比利事咪又係廢

笑撚死 射到咁
再望hazard 同kdb 笑多兩錢肉緊

屌！用愛膚堅啦！

比啲職業道德啦

咁既射門

仲差過盧卡古

76:16

7月14？傳緊比邊個 定射門黎

7540

成個世界盃第一次想快啲完場

比利時咪又係垃圾

好掛住盧卡古,... 而家呢條友乜水黎? 射出界

羸緊

咁撚似G組尾場....

如果有美斯呢？

比利時都發緊夢

英撚就算人地比佢圍住禁區黎攻都可以毫無威脅

英撚班友睇怕都無心踢 一陣追和又要踢多30分中

基沙文都夠拉

英格蘭如果有牙朗仲恐怖

出半成力都head緊你一粒

mertens都係得啖笑

一樣都係例行公事

忽然球迷出少句聲啦

意甲好勁架佢

2年後比利時歐國有冇機

Delph 啲傳中可唔可以傳好啲

一早出dier唔出廢軒就唔洗咁

神射手差唔多到手
又唔想比個肥婆含
應該比佢單刀都炒波底架啦

渣古換阿朗
後面有世三同迪布尼瘋狂餵
場場帽子都仲得

對手係維園阿伯，贏啦

又FUCK?

係唔換贊奴沙

唔會差過西班牙個場啦

你有權散步 我有權洗澡

重播返分組賽，好似係

好似睇緊阿仙奴對屈福特 西到呢

廢都入到你英撚一粒

Pickford痴線

嘩 反擊

丹比利

差啲2：0

靚射靚救

仲衰過渣古

切射佢啦屌

差d入兩粒

切自己射好過啦

pick

正話個球可能就係埋門諗起個肥婆，即刻腳仔軟

mertens嘅視野

rashford 學埋 pogba d 閪野
玩散步
嬲鳩冇正選

呢D 野係佢動作就知~

英撚open play 真係無創做力

熱刺1隊 vs 熱刺2隊

Pickford

福仔？

差少少

切自己射啦

牙梅同迪布尼ONE TWO勁到

啲彈彈波

屌你兩隊波踢2場180分鐘都係冇意義既

錯啦 嗰場睇佢地鬥輸娛樂性高好多

咪就係，兩隊都垃鳩圾，都唔知有咩好吹棒

Pink floyd 神救

頂頂頂

比利時反擊勁撚到

唔錯

世三同丙朗會爭食

個反擊靚到

福仔d決定差撚到

唔係好難救？
屌你老母你救呀

拉舒福特廢到呢⋯⋯

Pogba散步都有長傳依招，福有d咩？

而下

牙梅最後果下
以為佢鳩傳

十秒反擊

痴撚線反擊

依個反擊靚

Sor 瑞士對瑞典果隻先想

呢場起碼有得笑下

攞得咁令

英撚分分鐘16郎

美斯跑動太小
而且佢唔係呢種類型，唔岩踢

無pickford輸緊4:0啦

pickford

屌你 咪浪射啦
交波組織啊

基沙文會唔會好d？

快到

嘩 最靚呢球

又點福

Pickford : FUCK

KDB真係反擊之王

呢球反擊同絕殺日本果球一樣

爽

世盃後pickford 會升價幾多倍？

你地當我死?

比利時朱古力有d求其
但求咪臨尾出事就得了

傳波準過 好多

射得靚, 救得仲靚

福呢兩下

梅利亞

個組織靚到

點解英撚唔出羊

2:0

比利是呢啲先係波黎嘛 英撚踢乜鳩 學下人啦

02 - 3:2
06 - 3:1
10 - 3:2
14 - 3:0
今屆真係

控得靚斬返比龍咩玩法

收皮

兩隊開始入局

獌狗啲人真係垃撚圾 屌

福屌你老母

組織靚到

可以訓教

2：0

Strong hand👍🏻

夏世三

好似睇緊曼城咁

呢啲先係波黎㗎嘛

宗師 笑料

宗師

上場打中

唔知教頭個腦係咪癡咗

本身已經好撚高啦

世三20

巴打靚燈

華舒福，垃圾

kane完全未夠班做隊長
比份壓力束縛到 唔敢射唔敢搏

英撚好撚廢啊

輸親都 on9波

就完場

英籠好勁

曼d人有邊個係打得好

放緊，未食完草

比利時呢D 反擊

鐘斯可以再垃圾d

世三鎖定世三

祖國

搞掂

明明d波射射咁撚好都有人屌

完了吧如無意外

貢能多負皮=.=

世3

jones做乜撚野 包撚哂越位

比利時啲組織

鍾斯廢撚到屌你老母

睇得出英撚開始想組織多左，唔再鳩猜鳩射

但奈何呢隊人d組織真係好廢

唔係交失就控失，特別係連格

曼聯賣左佢啦

咩mark人黎

又係過鍾斯

夏神

岩岩邊條撚樣話比利時廢？？

上場chur 到咁盡

英格蘭冇人上嘅

獌狗真係好垃圾

世三踢到美斯咁

換左個垃圾走係唔同d

goal

攻勢好靚

豬福擋得仲靚

無佢英撚應該同當年中國隊差唔多

世一未

2:0 啦, 英豬

2隊攻勢唔少,但D把握力

世三！

真世三

輸都好

英撚唔洗FF咁多

宗C

咁樣mark人，笑撚死

收錢了

屌 點解班人係咁派膠
今個夏天真係要大清洗

輸法國係輸黑雞

真係無，連ddg都派膠

Phil Jones

世#3

世三咁撚廢 留番係車啦

英超明星隊

出贊球王未

鍾c真係

呢個傻閪鍾斯次次大賽都閪

英撚 勇奪 世界盃 殿軍

Jones又係對hazard柒
輸左個冠軍仲唔夠

成班delay分幾 二分

鍾斯正常發揮啦

同一個位成場傳左百鳩幾球都係無人守 on9英撚

忽然覺得阿朗好全面，除左唔扭得，邊方面都屈

鍾斯

絕殺
大家可以走了

今屆最佳球員 Hazard

夏世三
英撚臨尾入多球就perfect

唔記得我？

KDB真係好撚重要

Jones stones

幫人包越位

Lalala 傷左都唔選韋太子，南閘

英撚分明係想拎第4

又係獌狗出醜

世三去鍠

比利時雙殺英撚

世一

jones

Goalllllllll

熄電視了

史上最廢四強 唔計泡狗

jones on9

Jones

Kane 做過啲咩

英豬成日仲以為自己係足球強國, 而家

好多英撚負皮

中C 靚助攻

都係夏神勁

印象中鐘斯唔係第一次咁被世三過

GOALLLLLLL 世一

可以返屋企

如果係渣古 又唔知個波去撚左邊架啦

其實比利時認真踢

3粒以上啦

世界盃第三 真世三·夏神

垃圾鍾斯咁都比人食左個位

reality check

lkk學下野啦

世三終於笑左一下

黑哨對佢好大陰影

比利時係咪最好成績

英撚心諗:好野唔使加時，放暑假了

屌，咪又係打垃圾英撚，好撚威咩

世一 包皮
世二 普巴
世三

準備大炒

啱

世三登基

會自己推左出界

世三今次真係世三了

鍾斯又踢得幾詼諧啵

屌 今個夏天daddy要大清洗

仆街咁落去容咩易3：0

明明決賽應該係比利時vs克羅地亞

呢球輸鍾斯on9
lol, 福，連，jones
成場獌狗仔都唔知踢咩既

入波果然係要靠夏神
btw全力上半場5：0啦

曼聯三傑根本都未夠班

半場5粒（起碼）

輸鐘斯....包越位仲要唔知係度典乜9

有時唔明點解睇網上link要上黎睇即討，唔驚劇透咩

二隊想同一隊踢

LKK唔敗家, 4:0緊啦

拳王

買返嚟都30m，再賣出你估下幾多

包曬越位

盧卡古見到咩叫埋門未

佢直情唔會走依個位啦
會走出黎玩彈波唔知交撚左去邊

英撚笑死人

咁都比人食到個位
點解可以咁廢

比利時 向世人證明 英格爛 係本屆最負碌既球隊

咁撚廢都入到 4 強

獌狗又累事

世三俾幾腳都無咩力

垃圾時間都唔俾好大機會最後一屆嘅Vardy踢

慘

應該出韋帝
仲出曼聯雙子

比利時進取D，3:0

熱狗全面入場

第1次見呢種水平既賽事會有中堅完全唔理越位線跟住對面球員走
jones幾時掛靴

Lkk認真左架喇

比利時比人黑走個決賽好慘
明明踢得咁好

三貓it’s coming home

角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球
角球角球

11人得一招,唔識扭,
笑9人地BECKHAM得傅中,屌你全條中場無人得傳到波

獌狗不嬲垃圾

世三比慢左...

應該係法國對比利時，如果比利時肯去對面既話

講個笑話 英撚

出Cahill 好過

成隊英L踢得最好最有威脅果個切竟然比人換走

世三打反擊快撚到

英撚正路16郎

又黑 咩都話黑

世三升級戰

世三一早比啦屌

英撚呢隊垃圾都有四強真係鄧巴西唔抵

獌狗真係累全家

世三d體力用極都有咁

kdb + 世3 真係好撚尾

季軍都攞唔到 無眼睇

證明左英撚真係靠運先入到4強

世三快撚到

咁落去分分鐘再輸多球

快撚到

世三推波個陣成日諗 妹下妹下

最後傳細力左

法國過到巴西咩

4 強已經比佢賺突左

llk過宗師果下應該會踢走粒波

如果世3kdb調轉就入左了

比利時撚狗咁撚

3分鐘

英撚真係廢

仲笑鳩神軒累事 獌狗賊喊捉賊

冠軍相

推太快
未諗完就跑到位

傳細力左，係咪唔夠氣

屌 你班人等清洗
麥佳亞換jones

走上線過到架仔都過唔到巴閪

英格蘭係咪以為重踢緊小組第三round呀

上場唔出lkk根本入硬決賽

所以kdb先真世三

收皮啦英撚

話lkk廢果d係唔係冇睇曼聯
正常發揮咋wor

無問題喎
佢想D人埋佢到 幫迪布尼拉空D
不過PASSING真係垃圾

拉舒福咁垃圾都吹奏

佢好撚鐘意爬

世三真係好撚廢
留返係車算啦
無謂放出去害人
丟人現眼

英撚今場報恩啦 冇比利時佢地十六強輸左啦

變晒學屆水平

比利時：畀啲咁嘅對手is 侮辱 haha

依隊英格蘭真係好撚廢

呢樣kdb完勝佢 傳得快又到位

其實英撚成日拎到波都猜猜猜
人地比利是快你幾撚多

熱格蘭

走線???

垃圾時間

阿根廷出美沙都炒到呢隊英撚啦

界

邊諗到8000萬係咁撚樣

宜家真係踢到好似fifa

分分鐘日本都過唔到

分組賽:走線

now:?

小組賽

傻仔贊奴沙真係多得佢唔少

日本都大炒到英撚

啲英撚fans話球場有不穩定因素

可能架仔都過唔到

鍾斯無自爆 og 送全餐
已經係超水準發揮啦 咪盲反

廸布尼連防守都好撚勁

英格蘭預輸波咁 落後都踢得咁hea

比利時入多球！

仆街贊奴沙，唔係比利時都入到決賽

已經無晒比賽目標

走緊下屆條線

贏緊兩球嗰隊重積極過 對手

不如好似因航七㰖咁分盃碟碗

英撚入番球得唔得

Lkk＋簡尼其實廢，神射1，2屌你靠擦巴拿馬

華迪好慘，今屆世盃幾次出場都無機會表現
分組賽臨完場先換佢又無人造波比佢，到打比利時就要輸波走線
去到上場對克羅地亞就落後左先出佢 明明華迪打反擊一流
只要比到空間佢跑動，半單刀就有機會開紀錄，可惜可惜

獌狗又迫害英撚

比利時衰在唔走線

lap L sap Eng

拖到完場

嬴埋 D TUNISIA . PANAMA 以為自己好勁

笑死

掟佢去其他組隨時小組都出唔到

世三Ｄ ｐａｓｓｉｎｇ真係冇眼睇

如果比利時 巴西贏法國 決賽可能贏巴西捧盃

兩隊都等完場

贊奴沙 逞強

其實已經盡晒力，無奈太廢

英狗
現晒型

講波佬係咁話英撚咁早失波影響部署
又唔見上場格仔踢成咁
廢就廢啦

英撚唔搶波

破到十二碼魔咒就比人吹有冠軍相

送球單刀都唔入

唔通要OG?

不過話時話...我覺得比利時啲後防只係一般

原來唔係英格蘭想轉線
係真係嬴唔到

harry claim 成場d 步咁撚重
冇速度, 唔靈活, 射術又麻麻
D 英媒憑乜野話佢有 C7 級數?

呢場好似意甲波

有傷
雖然冇傷都應該唔出

-6足球未日

上屆

今場算唔算證明左決賽真係應該法國對比利時?
比利時明顯高班過克羅地亞

第4!!!

完全唔明佢有咩比唔上福仔

我懷疑南閘同佢有仇
睇佢落場，似係OK，唔係傷

追兩球仲要打加時，不如算數

搶唔到

笑死
now旁述串而家係藍波垃圾時間

完

英撚真係垃圾 完全唔想踢咁撚樣

黑b嚟遊埠

想睇英迷打架鬧事

英格蘭完全攻唔入

比利時贏唔到法國 點贏巴西

多謝英格蘭參與世界盃

英格蘭 慘

入番球唔好咁難睇啦

+3min

英格蘭 只係勁少少既瑞典

如果計用波，巴西對比利時已經=決賽

廢物英撚有第四汁撚到啦
仲係到J u20

上場比利時真係輸排錯陣 ，
不知之後享利坐正炒左馬天尼斯

Daddy 又要買中堅

冇人會記得季軍架啦 hea踢咪算囉

Remember when England beat Panama 6-1 and y'all thought Football was coming home? 😂😂😂

英完全冇心追
班大帝已經諗緊放假屌女

話英撚廢不如換個講法，講今屆有邊場勁架啦

心諗: 補咩時吖，快撚啲完

英格蘭入到決賽係因為瑞典真係好廢

唔緊要，英撚有未來

Kdb打中
出lkk

真係敗筆

呢場叫季軍戰... 真係鄧日本、巴西唔抵

比利時巴西

唔覺，佢只係好運過瑞典

alli

D講波佬係咁j世青

肯出黑B 贏左

英撚今場又走線

好多仔

全部人都要降班啦

要加時, 不了

唔係占士傷左, 分分鐘哥倫比亞都過唔到

英撚上次去IKEA慶祝係唔係好撚開心

班友完全唔想踢咁

成場係咁男人 冇女

第四有無牌？

俾多角！

無左個右翼衛 D位就郁到錯哂

呢場蒙利亞返返黎生好多

唔係攻唔入
係根本唔識進攻
中場冇人駁腳 ...

留返啲精神返去飲酒好過

如果瑞典入4強咪仲得啖笑

英格爛 球迷 應該去朱古力店 踩爛哂啲 比利時朱古力

除左碧福得無個好波

季尾已經maguire toby2選1
已經加哂價啦

完場前一秒食黃牌

英格蘭 好屎

比利時成個世界杯踢得好過法國
係上埸冇左梅尼亞個陣亂曬

4弟英格蘭

唔入波都-6拎神射手信唔信

最好波係個龍

隊長真係大撚晒 幾場波都唔知踢乜鳩 可以場場打足

其實有睇上場都知福仔係被吹奏
等波到先跑

比利時仲要唔撚留手，有波就反擊，撚狗咁撚

唔知咩邏輯
講到格仔輸硬俾比利時咁

英狗開始輸波打人

12碼golden boot，屌

英撚身位咁撚差日本嚟踼分分鐘456

換走爆炸頭先莫明其妙
明知追分實打高空波

無撚有錯,咁多場都係角球,頭球,執雞
有邊次係有組織咁入波?

角球呢的十9幾個人係禁區玩推手,
波黎到就跳跳虎

上場Meunier 兩張黃無得出

咁有咁多如果 又如果比利時上線又如果巴贏法，又如果比贏巴，講晒啦

成班on 9 唔洗理

切算對版

世三拎世三

比利時 入三四球會更加開心

英撚好撚

比利時出左7成力到

Dier都唔差

福仔啲off ball

真西波

贏咗都無感覺

俾完黃就吹完場雞

南閘一成不變

英國傳媒仲瘋狂吹奏

撚屎ball

英撚好廢

諗唔明南閘點解唔選個有創造力嘅球員

算唔算最廢神射手

輸波排費蘭尼踢邊 ，仲要換出佢入卡膠
99分鐘先入包輸

有燒味唔踢

英撚d 波

享利冠亞季都拎過

英撚球空門唔入 輸錢了

根本上場領先出華迪打反擊就一流，克羅地亞壓到咁前
英撚截到波斬上去已經有大把空位跑，可惜要到落後
克羅地亞去晒防守先出華迪 咁咪無晒作用囉

利申:鄧華迪唔抵 李迷

兩隊大家狂攬

晒鳩氣，係咁吹棒比利事

心諗終於完

屌, 同一屆輸比同一隊兩次, 仲要兩次都0入球 真係冇眼睇

16強後好似只係入左個12碼

係決出季軍既時候
神射手應該都已經定落黎

史上最廢神射手: Harry Claim
目前6球，其中三球12碼 一球行過比人射中
小組賽晉級至今 未入一球

英格蘭救世主：Harry Claim

下場你又轉邊隊?

夏神 場場都交足表現

場場出sterling就知佢濕鳩喇

咁真係無咩機會 你望下對面個LKK

今屆算唔算係英格蘭最廢嘅4 7 8 10號

英狗唔走線
邊入到四強

執撚到啦

今場算唔算係最刺激個場

李迷

英超外援明星隊勝出

觀眾無feel，球員都冇feel

英撚係咪得對巴拿馬嗰場踢得好

Southgate on9 死攬後生仔

覺得如果季軍戰打成咁
不如取消咗佢

請 巴拿馬射手榜 第一 既哈利上台領獎

係勁呀 哈利

8強 4強 今場 唔知踢乜鳩都場場打足

全場最開心係亨利

合理賽果.... 英格籣既中場唔.知去左邊....

邊度刺激？

關乜隊唔隊長事, 根本收夫基都係廢
kane alli 係唔應該出
arnold rose jones 唔應該入選

熱烈慶祝英軍攞殿軍去登機

可以落場嘅球員全部都冇
vardy似係冇份練波

2場根本係英超季前熱身賽，係溫布萊踢仲好

英狗有撚走到線咩？
9唔搭8

英撚既碧福特同馬古尼身價大升

kane係咪16強之後無入過波了？

有冇頒獎禮睇?

唔好 多一場比賭撚玩 隨時賺多層樓

世三果然係世三

同埋真係俾份長約修夫基啦 今次4強完全係出乎意料

個右閘都係

其實福仔成季都係咁
等波到+獨食

hazard~~

虐殺都叫刺激

Sterling先係救世主

由揀人果刻起已經成手爛牌
拎第四已經係不可思議

美欺真世二
阿朗歐一

唔想俾肥絲含撚

贏波都唔好唔記得屌LKK

下半季係車踢到成pat屎

世三好有霸氣

根本就唔關贊奴沙事
仲記得嗰陣比利時好撚串咁話上線咪上線，話咩經得起考驗

夏神專業精神同c朗同一級別，尼種球員唔多，至少我淨係記得尼兩個

now有冇頒獎睇？

上盤真係派錢 平半 1.94

無論羸同輸既球員都無乜反應
好似唔知踢黎做乜咁

咁屎波都做到隊長

世界第一好運

所以未第3

其實英撚擺明唔踢中場 主力踢2邊同身後波

季前熱身

咁都神射手 ，真係好波不如好運

希望可以俾班大帝一個教訓

馬會派彩真係堅慢

買左主win , 同讓球主，都未派彩

有頒獎睇

下半場中場性感

Claim 話神射手已攞，理得你班連登仔點講

識走線比利時已經入左決賽

英撚贏數據 輸質素

唉, 混吃等死踢極都唔郁

未必打得贏格仔啦

今日南擊八點完場 10點半先派

最廢盧卡古

費托果陣踢歐國盃入垃圾隊幾球又係神射

有冇10秒反擊個球睇返

廢就廢架啦，無咩好講

比利時: 我比你傳波傳足全場又如何 入到再講啦

連波都未識控嘅魔獸

兩年之後決賽，四年之後奪冠

麥巴比 入4球wo

好彩英撚入唔到決賽
如果唔係又要睇住佢地妹到完場

聽日基沙文入3球

上場英撚on9 格仔先準到死雞

..... 假膠？

死都唔出vardy 真係唔明點解

btw, 比利時英撚呢兩隊既教練都好有人情味, 輸波會安慰球員, 入波會好撚開心, 真係好似手足咁, 同俄佬阿根廷果d閪教練比真係差好遠

高路斯咪一樣

一上16強，就冇左影

英格蘭真係無中場可言，成日見麥佳亞上去駁腳
中堅成日要帶波帶到咁前已經無話可說

拎第三 下屆

下場包皮炒幾粒 炒走你個神射手

四年之後可能分組賽出局

小白? 洛賓?

成隊得kane一個叫做一線
英格蘭想搵個有創造力既球員都無
修夫基諗到用死球呢招殺著帶到入4強已經好勁
根本國家隊想有成績成個青訓系統都要大改
成日都只係出到工兵球員

英撚登埋機
可以清走大部分忽然球迷

高路斯屆屆都入

似係因為傷過，可能冇俾佢一齊練波

咪係，咁樣質素嘅球員，都入到四強，你真係行運行到腳指尾，英國足總仲話考慮同修夫基簽長約，痴撚線
英撚打飛機打上腦

打假波

英撚係度等咩？仲唔番更衣室既？第四都冇獎牌拎既

Rj

佢應該講緊比利時

個仔問我英格蘭點解成日交波比對方龍門，點答好

冇神軒差好遠

好想聽日格仔贏
咁辛苦堅持左3場120分鐘 踢到決賽
雖然贏面好似法國大啲

走線既重要

唔走就對日本 巴西 法國

俾D體育精神都要既

狗會波膽12倍

利申,買得10蚊

唔忍心屠殺對手

要拍手俾第3

享利係咁同世三傾計

頂到90分鐘都難啦

南閘根本成手爛牌

你地班撚樣咪再吊南閘唔出邊個唔出邊個了

一於踢佢老母多場120分鐘

Lukaku 牌都唔要 退出國家隊？

希望奇蹟出現

英格爛做佈景版 ?

跟住比包皮絕殺

kane係一線
想笑撚死我咩
有睇上場都知啲意識/走位好差
但無可否認修夫基套戰術確實做到盡

唔係簽左新約簽到2022咩?

出左黎

估格仔12碼奪冠

洗唔洗列隊

球證都有牌

出班有名氣嘅打得唔好實畀人炒
而家出班廢嘅入到四強起碼塞到人把口先啦

頒第三真係好on9

又有中國旗

銅牌 得啖笑

出乎意料入四強 英格蘭好波
南閘好波
英格蘭加油

又贏

好似係去到2020年

賣硬

安慰獎定豬肉獎

第三wfc

當奧運咁睇

聽晚希望格仔

連績3年英超入20球以上都唔係1線我都唔知講咩好了

成日都覺得FIFA個光頭佬會長
真係好撚似外星人

無呢場我點贏錢？ 平半有1.91

望下對面個LKK

成班講到第三一文不值咁 痴線

2年後, Kompany勉強踼到埋個歐國盃

4年後, 黃金一代, 應該無了, 個個都年紀大

係想揀有名氣都無得揀

除咗比多場波人地播/賭
季軍戰嘅意義喺邊

踢左咁多場120 頂到45分鐘都當贏左

頒第三都叫贏波頒
頒第二先慘

享利老是常出現

唔係呀 其實佢地都幾開心

修夫基走線攞2200萬
死球戰術呢招真係好波

出左新聞話會簽到2022喇

Kane 一定一線
望下英撚班人 鬼有人做到波咩

係要反先識波咖啦，你識條春咩

英格爛 留到 比利時拎牌 先柒下柒下咁入返更衣室

依隊比應該同荷蘭一樣 8年到收皮

都要搵個第3出黎

第三都影大合照 仲開心過亞軍

Lkk 換左黑衫 差d睇唔到佢出左黎

遮晒個banner

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android
挫敗ching

根本係，呢隊英格蘭唔係走線有運，邊有可能有第四，英撚仲日日吹奏乜乜幾廿年來最大機會奪冠

但係無5678

之前日本 以色列都有既

心水ching

今屆第3位置由荷蘭鄰國繼承

成個第3頒獎好柒...

當扮銅牌OK啦 又冇頒獎盃
如果4弟都有就真係on9

撐三隊仲勁

勝利球迷

反正季軍戰兩隊都忘記傷痛當友誼波
決賽輸咗仲要頒亞軍真係

英撚好慘

頒第3都好d 都叫嬴波
頒亞軍簡直係行刑

點解英撚係重覆犯錯
輸第一球：同上一場一樣，隻閘跟甩左
第二球，又係鍾斯被夏神撚

如果法國贏 包皮姐係19歲就拎大力神盃
一定之後更加串

諗番起鋤dee

3, 3, 4, 4, 5, 7, 7, 8 10, j, j, q, k(最細果隻)

咁樣既牌, 可以點打

真係？！

亞軍真係未必有心情拎 喊到pk

世三下屆都過左癲峰期

冠軍位置都係德國鄰國繼承

就係因為無實力，走咗條靚線咪最大機會囉 無講錯

直屌主勝2倍幾啦

果隊荷蘭勁小小

雲佩斯>渣古
史奈達,單丸>世3, 迪布尼

唔出lkk
應該456左英撚

其實季軍戰大家都冇心機踢，又唔係爭冠

其實咁樣都比到季軍戰少少意義既 起碼贏左有得上台攞獎

英格蘭入四強跟本就係運氣
史東斯跟本就係垃圾 成個後防炸彈
中場冇創造力 除左橫傳回傳就9斬上去
Kane 月球漫步 同打少個冇分別
修夫基俾人吹大左 明明走線靚 得死球戰術 人地比利時成班跑狗 仲要出Jones on 撚9

上屆小花個樣好慘, 輸左波, 想快D走咁

睇住人地拿奬盃

今年睇都唔洗睇

2年後應該仲高峰期
4年後, 應該唔得了

所以歐國盃係比利是最後希望

季軍戰
當比d 後備玩下
3同4有咩分別

不過英撚垃圾係事實

屌，原來修夫基先至係行運行到腳指尾，帶住隊爛鬼波，都可以簽多四年國家隊合約，你今次真係 fat fat啦

見到比利時球員都算開心, at least都係比利時世盃史上最佳成績

有人吹奏咩 52年最廢喎

記得小花攞咗金球獎
但佢拎住個獎仲眼定定望住個冠軍獎盃

紐亞想拉埋佢影相 小花推開左佢

人地本來拎OBE

南閘簽到下屆歐國盃先啦

你話南閘吹大左, 咁比你做教練, 你有咩戰術呀
你要記住, 成手都係爛牌喎

同意 而家個陣絕對可以再上一層

黑b場都無得出，反而福仔咁垃圾就成日出，真係慘

走哂線都連季軍都矛

無計d人腳太差

學神咁垃圾都帶到2016
英撚係鍾意吹奏啦

原來修夫基先係最大贏家

都睇得出 但真係唔講唔知以為個季軍有毒
咁多球龍前波都踢到大西洋

幫英格蘭破12碼魔咒嘅獎品

下屆比利時應該 = 今屆意大利荷蘭

食住薯片飲蒙牛睇

咁其實克狗入到決賽都係運氣。。

第四無獎拎？唔見有英撚頒獎

20歐國盃應該係最後機會

聽晚會唔會係嘉欣出黎講?

真踢起碼5:0

係 要踢三場加時 真係要啲運

加埋幾分意志，韌力同埋熱血

第四都頒? 而家分豬肉呀?

同埋啲退燒藥

其實歐洲班頂級球星都幾慘 每兩年就有一次大賽 抖都無得抖

隊波吹大左

我不嬲覺得打黎冇意思，唔爭冠邊有心踢

四年後 10月定11月先踢 仲好睇

kane賽後訪問話盡左全力踢, 話hea踢班人點睇

頒鐵牌

唔通話自己hea咩

下年開始仲有歐洲聯賽踢
等睇班球星踢到過勞死

英格蘭由頭到尾比人睇死
到依家拎第4 都算有交代

邊隊冇意志啊, 邊隊唔想踢到入決賽啊 克迷成日講呢樣

第四都有牌？

其實今年隊隊都--66咁

其實都真係幾負碌

We are pretty relaxed today. It's lucky for us not being 3:0, 4:0 or 5:0.
Also, we have some pretty good shots. I am satisfied with today performance.

咁如果冇盡全力都唔洗話盡左全力 盡全力都輸比同一隊兩次好7喎

盡咗全力踢，都輸比歐洲二線球隊，咁英格蘭你自己嘅實力去到邊，你心中有數啦

踢得悅目好多
今屆強隊入面最有霸氣

屌你

差唔多啦 係咁上下水平

後衛全部老 出唔到人

頂盡兩年後

英格蘭戰犯一定係果班黑奴
史達寧
連加特
華舒福

曼市

Danny Rose冇份咩

有人餵波比佢
跟住佢次次伸盡隻腳都掂唔到個波
好好笑

比利時下線咪好

D ROSE 啦 太早失

岩岩諗通左, 點解馬天尼斯唔走線

原因好簡單, 其實正路來講, 西班牙應該入到4強, 如果比利是行次名又入4強
就要面對國家, 手掌又係肉, 手背又係肉, 贏輸都比人嘈

同人地個奬盃影相

都要果班所謂名牌幫手踢到屎咁先得嫁

有咩分別, 都係垃圾

克羅最多謝應該係俄佬, 幫佢整走左西班牙

呢幾場佢係咁既水準

個人覺得, 麻煩友德國會歸位
西班牙應該好轉
意大利應該浮番上來

西班牙踢到咁閪樣 都去唔到幾遠

根本個個都戰犯

咁亨利未又係同法國踢一場

唔可能的

教練係西班牙人, 唔想4強對番西班牙, 到時番國家比人吊死佢

太輕敵姐, 同德國對韓果場一樣, 以為實食冇痴牙係度鳩踢

除咗龍門幾乎個個上場都有派膠

德國明明有三隊國家隊嘅人腳
揀錯晒人就出晒事
以德國實力未來幾年仲可以行得好遠

如果神射手2個一樣球數咁邊個攞神射手？

前幾日仲大班人吹奏史達寧跑得快有走位 唔洗識入波 屌人唔識睇波

亨利無得揀
但馬天尼斯有得揀, 梗係唔想左右做人難

claim 拎架啦

內閧, 無鬥心, 贏夠無動力

史達寧走位世界級 處理業餘級

路維乜都拎晒
加上 佢選人問題真係唔知諗乜 Timo Werner 唔識用
後衛甘美治又on99 以為自己隊短接班人
前面唔識圍住黎屌既波 又要個人突破

前鋒唔識入波 走位世界級有撚用

比利時好可惜本來冠軍

Agger 其實盤扭都勁 係最後一腳廢

Rashford 同Phil Jones 呢兩隻19000笑話黎 （仲有lkk)

得lingard 正常少少 龍虎切都好過dele ali

同lkk一齊表演九樓射球

路維固然有問題

但班人踼波無鬥心, 無鬥志

上場, 見到芥蘭妹下妹下咁, 我以為佢地無鬥心
原來只係因為廢先妹下妹下
芥蘭都有鬥心架

咁芥蘭個個都咁上下廢, 你想點呀

收皮啦史達寧

芥蘭輕鬆過瑞典 德國

呢句真，佢其實好多時有速度將個波帶去禁區附近嘅位置，但係佢一係就將個波求其交畀隊友，一係就企定定左望右望，到佢搵到人俾嘅時候，已經有兩三個後為衝埋去圍住佢

前面除咗梅拿乜都拎晒
對防中又叫做拎晒
得返班後生 佢應該用gomes打正選 都應該用Timo Werner 根本唔係踢呢一類既波 你睇盧卡古知 你估佢踢大巴咩 佢踢小組入攝架 摩連奴入錯貨 完全唔識用

法蘭西下屆小組出局

其實英格蘭人腳唔算廢,
修夫基想做既0野實際做出0黎得6,7成效果先四強止步,佢係絕對有機會格仔架

踢小組入攝又控唔到波
lkk都係打番燒味波算啦

芥蘭隊波好多問題
當日班人小碧咸做隊長廢

睇下無左碧咸, 之後芥蘭踼成點?

講隊型同踼出來效果, 98, 02都似樣
06年=拎你命三千, 個個獨當一面.....

贊奴沙

就係因為咁 前鋒冇埋門 我唔明仲擺最前殺入去禁區 不如拉邊 起碼再造波都冇人屌得咁大力啦

利申先 冇買英格蘭 點睇比利時高成班波 生波英格蘭唔識造波 雖然見到Southgate有心下半場試小組 三後衛既短傳小咗 利用兩邊路不斷上落造波 再中間禁區入攝 但成個決賽週而家先轉呢個打法 最後班波唔識走位

路維賴死唔走

佢意識上係小組 你見佢咁多場比利時唔係撞 唔係大巴 反而入攝意識高 冇乜越位 加埋佢入攝果下企位啱 但問題佢first touch 真係唔算好 機會埋沒

贏格仔架

拎咗咁多 叫佢走咩

正如 葡萄牙 一定出c朗 阿根廷一定美斯 巴西一定尼馬
佢地名氣高 咁易趕走咩 領隊一樣 佢一日唔起身 只要成績唔太差 個屎忽都會坐住個位

美斯會自己退出國家隊

Southgate我唔覺得佢責任大 英格蘭問題中場好工兵 最好得dele ali 但佢好似唔多上心 踢法算有心思 搵個快去跑 你叫Timo Werner 踢呢啲波 佢表現一定屎達寧之上

屌你睇得幾場就收聲啦
無可否認佢呢半年的確係廢

southgate 無諗過用第2套踢 選返d有創造力既中場 就唔洗一味靠燒味

估唔到Pickford係今屆英撚最穩個個

之前學神想咁, 結果奶晒野
芥蘭=成手爛牌, 邊做到

所以咪話， 修夫基個腦都唔知諗乜鳩
話就話雙箭頭，但其實有一個前鋒嘅功用係輔助哈利簡尼去入波，咁你咪即係變相打單箭頭？嗰陣式又變到古古怪怪

喺熱刺傷完復出之後狀態一直唔算好得
跟住Harry Claim又名揚天下
6球有4球係餵到埋口真係算好運

Kane 唔算差 但佢好靠中場既能力 如果冇創造既中場 佢要玩死球 冇乜入波本錢

垃圾痢出品
250笑死

學神啲契仔唔生性救唔到學神

撚大英帝國

學神個陣人腳比依家更廢..

佢有 今場下半場有 因為決賽週一直咁打太順風順水 你而家突然改打法 球員唔適應 下半場就係改打咗 半友唔識攝入 走位 送到入禁區 大家好似望住睇友扭幾件咁食花生 幸好英格蘭後生 有時間執

兩年前韋舒亞廢又選韋舒亞去托柒
今年韋舒亞打得唔差又唔撚揀
英撚真係...

不過話事話志偉都幾似過左viu，岩岩睇viu見佢幫手宣傳99台

英格蘭冇乜創造型中場 你睇返英超六支互爭 中場派牌幾多件英人

係真 我都唔明點解無 牛奶仔

唯獨唔㨂佢 可能一直想燒味到最後

Tvb 算鳩數啦